城大business analysis收20分 媲美MIT

business analysis今年低到喊
美國business analytics係MIT Sloan business school神科 香港就無人想入

Law 收咁低？

22分有機會做律師

真唔真呀

business analysis洗鬼讀

vet best6低過pt ot

城大衰落既迹象

thats true

屌你law best 6 26
去三大是但搵個英文有5既都可以讀law

16 分cu engine 就一定入唔到架啦
city engine 幫到你

要20分

俾咗幾十萬讀JD嗰班點算

LQ 18
16 入到唔奇

今年city 好多科收得18分

嘩屌你一眼望落去全部都係4同3

香港出生率低, 越嚟越少學生, 收分越嚟越低, 順便帶埋啲MK文化入大學

business科真係好低，好多20都入硬

如果真係做到律師
啲官司會唔會打輸晒

根本無得比

好多係外國好既科都係香港變水泡。

設計，工程管理，數據科學，phy chem bio...